（做手術出院無車返）uber定的士？

遲d得自己做完手術出院

uber係咪 會乾淨一啲？
港怡醫院返深井大約幾錢？

未用過uber…
諗緊的士定uber

做完會好倦，講唔到野

中午12點退房

uber係咪 會乾淨一啲？>>正常係，不過你call到車先算啦

未用過
我問過兩個做過呢個手術既人
都不約而同過成個人好虛
同頭幾日唔會講到野

想搵架車舒服d

想知道乾淨程度 價錢

點解咁講

交通工具會造成好嚴重既污染ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人quote 番俾樓主睇，佢block 左我

76->106->40->53

唔會搭巴士囉
呢個情況下

call到uber就uber啦 不過唔知你要嗌幾耐咁姐

唔係有得預約咩
sor 唔請楚